點解壽桃牌要搵曾志偉做代言人

其實個桃係咪royal 級

要特登搵人訂 普通人唔係咁易買到

矮仔春袋大